我願意一世唔反曼換立法會4個英雄唔駛坐監

拉得就坐硬，唔洗諗有奇蹟

無計
佢地死守

真係英雄黎

反曼緊要d

個4個好似走左

快撚d走